甩左P牌...終於試到180係咩感覺

好撚快

留返同個官講

p可以上180 ?

不安

又係打機？

眼殘

你話180度景觀呀？平時個P牌阻住視線咩？

你都係返玩具台講tomica啦

連登仔行路都200啦

關甩p咩事...
學車個陣都得架喎

推

180m/hr ?

佢想死唔通唔比佢死咩

冇圖您話您1000都得啦

樓主好波，我真係唔信有人報警 成班得個講字

試過220，

入左zero領域

遲d你就試得多380

樓主個名幾過癮

你血壓高到180?睇下醫生好喎，因著中風